覺唔覺講樣 Hana屌打左戴祖儀

覺

你屌打曬兩個

咪脾負皮

生得佢出

屎 同 尿 有咩好比較？

SPAIN!!

我屌晒兩個

兩個都係A09

who?